有種心態，想同各位手足分享一種心態 — LESS EGO

首先賣個廣告，HKPOSTMANCHANNEL係一個郵寄文宣嘅行動平台，主打低成本脫離同溫層做文宣。我地都掙扎緊嘗試緊做一啲心靈支援同堆齊上齊學嘅內容。希望有興趣嘅你follow我地ig/ tg — /

係呢到，想冒昧同各位手足分享一種心態。
因為要光復香港，我地必需要先光復自己。
同行手足，我地一齊為呢個民族嘅思想同心態好好GEAR UP。

歡迎討論，齊上齊學

永遠愛你地呀手足，好好繼續光復自己，好好同行。
順帶一提，咁靚嘅畫係由手足所畫，歡迎follow，會有驚喜 —

希望認同嘅你會幫推同follow我地，有諗法嘅你會留言，齊上齊學。掙扎！

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

我地會掙扎跟新嘅任務同嘗試打國際線，人手真係唔夠，推Post就輕輕交比大家了，希望大家可以大力推幾下🙏🏻

推多下，有無手足可以接力？

自推10下，希望有手足接力
I LOVE YOU HOMEKONGERS.

1/10

自推10下，希望有手足接力
I LOVE YOU HOMEKONGERS.

2/10

自推10下，希望有手足接力
I LOVE YOU HOMEKONGERS.

3/10

自推10下，希望有手足接力
I LOVE YOU HOMEKONGERS.

4/10

自推10下，希望有手足接力
I LOVE YOU HOMEKONGERS.

5/10

自推10下，希望有手足接力
I LOVE YOU HOMEKONGERS.

6/10

自推10下，希望有手足接力
I LOVE YOU HOMEKONGERS.

7/10

自推10下，希望有手足接力
I LOVE YOU HOMEKONGERS.

8/10

自推10下，希望有手足接力
I LOVE YOU HOMEKONGERS.

9/10

自推10下，希望有手足接力
I LOVE YOU HOMEKONGERS.

10/10

原來個標題bug左，但真係唔夠時間用，唔重開了

麻煩大家了。

推呀 手足有心

先光復自己先

Push

多謝你！

推多下！

再推推！

推呀！

推！

認同你呀 推

不過如果你早少少出post我諗就多啲人睇喇

番到去都好夜啦，所以遲左，多謝左你先！

推

你簡直係文宣界心靈雞湯呀

同意！！

我有種被串嘅感覺

Anyway，好好一齊行落去！

又係你！嗚呀！

愛你呀手足

推多兩下好休息啦！

有用post必推

Same here

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

呢大半年大家都捱得過
值得大家俾多啲愛

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

我愛你哋呀咁多位手足

亦都喺呢段時間發現手足之間真係好有愛
呢份愛其他人係唔會明

愛你哋

多謝你呀手足，多謝你一直同行！

！！我們都在，永遠愛你

支持！！！

加油

！！多謝你